**Для работу необходимо установить расширение dbase**

-----------------------------
apt-get install php-pear

apt-get install php5-dev

pecl install dbase

------------------------------
**Для установки зависимостей используется [Сomposer](https://getcomposer.org/)**

------------------------------
php composer install

------------------------------

Запуск скрипта: php app/app.php 

------------------------------

Логи пишутся в *logs/app.log*

Данные складываются в папку *temp/*